{
    "Be a Part of Something Bigger": "參與我們的任務",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "我們所作一切都是 100% 開源並由世界各地的人們合作開發。就算您不是開發者，您也可以參與並做出改變。",
    "Funding": "捐款",
    "Translations": "翻譯",
    "Support": "支援",
    "Web": "網頁",
    "Desktop": "桌面",
    "Design": "設計",
    "With the help of our users and fans, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny but sustainable company. Every little bit of support helps us improve elementary OS and tackle even more ambitious problems.": "有了使用者與支持者的幫助，我們已成功從一小群熱血志工成長為微小但可持續經營的公司。任何支援，無論大小，都能幫助我們改善 elementary OS，並嘗試挑戰更困難的目標。",
    "Directly fund elementary and get a badge on your GitHub profile to show your support. GitHub Sponsors doesn't charge any fees, so it's a great way to make your contribution go farther.": "直接提供資金給 elementary 能在您的 GitHub 個人檔案上換得表現您的支援的徽章。GitHub Sponsors 不多收手續費，因此它很適合讓您的貢獻的價值更大。",
    "Sponsor on GitHub": "在 GitHub 上贊助",
    "Patreon": "Patreon",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount to contribute each month to help us reach our goals. Plus, earn exclusive rewards and read exclusive content early.": "Patreon 就像是不斷進行中的群眾募資一樣。可以選擇每個月要貢獻多少來幫助我們達成目標。此外，也能獲得專屬獎勵並更早閱讀專屬內容。",
    "Back on Patreon": "在 Patreon 上贊助",
    "Easily use a debit card, credit card, or PayPal account. You can choose a one-time payment or set up recurring payments.": "簡單選擇要使用簽帳卡、信用卡，還是 PayPal 帳號。您可以選擇進行單次付款或是設定定期付款。",
    "Use PayPal": "使用 PayPal",
    "PayPal - The safer, easier way to pay online!": "PayPal - 線上付款更安全也更簡單的方式！",
    "Liberapay": "Liberapay",
    "Set up a recurring contribution through Liberapay, the open source and non-profit funding platform.": "透過 Liberapay 來進行定期捐款。Liberapay 是一個開源且非營利的募資平台。",
    "Contribute with Liberapay": "利用 Liberapay 貢獻",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS 由世界各地的人們所製作與使用。",
    "Both elementary OS and our website are openly translated using an online platform called Weblate.": "elementary OS 與我們的網站都是透過名為 Weblate 的線上翻譯平台公開翻譯的。",
    "Learn More": "瞭解更多",
    "Join Chat": "加入聊天",
    "Suggest Translations": "建議翻譯",
    "World map": "世界地圖",
    "Question &amp; Answer": "問題與解答",
    "We use GitHub Discussions for community Q&A. Anyone can create an account to start asking and answering.": "社群問答我們使用 GitHub Discussions。任何人都能在建立帳號之後問問題或是回答問題。",
    "New Questions": "新問題",
    "Unanswered Questions": "未回答的問題",
    "Documentation": "說明文件",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary 為使用者和開發者提供基礎的說明文件。我們所有說明文件都使用 Markdown 格式書寫並在 GitHub 上管理，因此提交變更或是新的章節都非常簡單。",
    "Learning the Basics Guide": "基礎使用指南",
    "Developer Docs": "開發者說明文件",
    "Web Development": "Web 開發",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "我們的網站使用 HTML、CSS、PHP 與 JavaScript 建構。我們歡迎在這些領域有經驗的人希望的話來參與貢獻並讓它變得更好。",
    "Report a Website Issue": "回報網站問題",
    "Fork the Website on GitHub": "在 GitHub 上分支網站",
    "Desktop Development": "桌面開發",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK, Granite, and a number of other open libraries. We host all of our code and do all development on GitHub. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Developer guide.": "我們的桌面環境與其中所有應用程式都使用 Vala、GTK、Granite 所製作，並依賴許多其他的開放函式庫。我們所有程式碼都放在 GitHub 上，開發也都在 GitHub 上進行。如果您從來沒有為 elementary OS 進行過開發，建議您先閱讀我們的開發者指南。",
    "Developer Guide": "開發者指南",
    "Browse Code": "瀏覽程式碼",
    "Report issues": "回報問題",
    "Help out by tracking down issues and reporting them. Or help by confirming, clarifying, and cleaning up existing issues.": "幫忙追蹤問題根源或回報它們。或是幫忙確認、明確說明、或清理現存的 issue。",
    "Read the Guide": "閱讀指南",
    "Fix issues": "修正問題",
    "Contribute to elementary OS by fixing issues, improving functionality or implementing new features.": "修正問題、改善功能或實作新功能來為 elementary OS 貢獻。",
    "Bitesize Issues": "輕微問題",
    "Create apps": "製作應用程式",
    "Improve the overall elementary OS ecosystem and earn money by creating great new apps for AppCenter.": "為《應用程式中心》製作好用的新應用程式來同時改善 elementary OS 整體的生態系並賺取收入。",
    "Publish on AppCenter": "在《應用程式中心》上發佈",
    "Our design team turns ideas into clear issue reports and deliverable assets. Before diving in, it's recommended to read about our design workflow.": "我們的設計團隊將想法轉化成清楚的 issue 回報與可交付的資源。在進行作業之前，建議先閱讀過我們的設計工作流程。",
    "Our design team tracks “Needs Design” issues in GitHub. These might need further design discussion, wireframes, or deliverable assets.": "我們的設計團隊在 GitHub 上會追蹤有「需要設計」(\"Needs Design\") 標籤的 issue。這個標籤代表該 issue 需要更多設計上的討論、線框稿，或是可交付的資源。",
    "See ‘Needs Design’ Issues": "檢視需要設計而標記 \"Needs Design\" 標籤的 issue",
    "elementary OS uses a system stylesheet written in CSS. It defines how the interface—like buttons, toolbars, and menus—is displayed.": "elementary OS 使用一個以 CSS 撰寫的系統樣式表。它定義了介面中各種元素（像是按鈕、工具列和選單等等）的外觀。",
    "View Stylesheet": "查看樣式表",
    "elementary OS comes with a set of vector icons that are used across all default apps and are made available to third-party apps.": "elementary OS 內建一組向量圖示，這些圖示由所有預設應用程式使用，也可供所有第三方應用程式使用。",
    "Browse Icons": "瀏覽圖示",
    "Get Involved with elementary OS": "參與 elementary OS 開發"
}
